其實你地接唔接受到同性戀？

我先講講我立場
我個人係唔太接受到同性戀，但基於人有自由戀愛權，無論同性戀合唔合法化我都尊重。

唔知你地明唔明

可能你地會話我守舊撚乜都好啦
咁我自細身邊全部都係異性戀，做左20幾年人身邊先出現同性戀朋友，我當然有d抗拒，但唔會話佢地，人地有人地自由。

接受到 正評
接受唔到 負評

樓主準備俾人屌到屎忽開花

想嘔 日常生活擺明歧視死gay佬

唔好戀我就得

樓主咁夠薑

我只係表達下個人意見姐
我都冇歧視佢地 冇反對佢地

愛就係愛，無分男女。

身邊都有啲基既朋友，只係佢鐘意同性姐，其實都係人一個，無乜特別。

我自細身邊全部都係黃種人

一去到歐洲我就歧視哂d 白人黑人印度人

唔知你明唔明

但係人人都有生存權利

所以我都無咩野

女同女就得，

男同男就不了

同性戀可以，tb真係不了，應該死全家

負皮係畀樓主的

性取向係天生，控制唔到，接受唔到只不過被傳統觀念所限制，我相信如果從小教育每個人都有性取向選擇權，愛無分性別，同性戀會比依家更common

唔接受 唔尊重 死基佬 屌屎忽

討厭但不會阻止

想正評你個立場，屌禁左先睇到投票post黎

我細個係香港讀書既時候都覺得同性戀好嘔心
但係去左外國讀書之後接觸咗好多同性戀同學 慢慢覺得其實佢地同普通人都冇分別 慢慢就唔抗拒 身邊有幾個best friend 都係gay
真心有陣時同佢地傾心事，重好過同同性傾

如果你係咁講嘅話
同性戀都可以歧視異性戀啦

我接受唔到
不過人哋拍拖又影響唔到我 我都唔會去反對人哋

影響到我既話就接受唔到

唔影響到我既話都認同呢d係佢地既權利/自由
例如同性戀合法化我唔會反對

打個比喻就係我唔會話人地食榴連有問題，唔好叫我食就得

口講接受到。不過係街見到兩個男性有啲親密行為，都有啲不能接受。可能唔係成日見到，所以未做到司空見慣既程度

係到同同性戀say個sor

平時連登仔就個個this is gay搞基不了，呢啲post就個個懶正義唔歧視

樓主諗法其實係大部分人諗法，你搞基你嘅事，我尊重你嘅自由，但喺街到見到兩個男人拖住手，我諗好多人都會望多兩眼啦